半夜CCTVB大除夕倒數唔準時？

預咗錄影求求其就算㗎喇，但係好似連倒數都遲咗成十幾廿秒，咁倒數嚟做乜？

農歷新年倒咩數